【傾股傾囡傾樓到再開季】 阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCLXXIII

#StandWithOzil

又無人開po

傾撚股咩。針左了
我係下面用wifi同你地傾計ja

爺爺

龍蛇

咸濕p牌仔 中完1001 唔開po

爆左quota開唔到post

又貼禾女友

topic 逼害真窮毒牙

雲加

愛蛇

我都唔知可以king咩股了= =
又冇波又冇股 人生mo22

上個月終於開咗美股account
到而家都未用過

唔洗用住了

扭波好勁果個Taarabt 改造左做防中

開PUT FAT FAT LA

用咩app

revolut
諗住求其玩下，點知而家擺喺度俾月費

有冇人放J圖

迷愛

見啲連登仔好似用8 securities

抗制日落國了

我都係求其玩下，至少賺返個月費

用IB囉 不過都要錢

諗住引人中1001
點知雷左個鹽濕p牌仔

之前諗過IB玩algo，不過玩嚟又冇乜意思
計過數賺得太少

下次召喚下啲poba上水先引人中1001啦

學生哥表示
終於有誘因去學下投資啦

呢個時候學嘢啱曬
別人恐懼我貪婪

lm

終於 收工

達蛇好返未

又stones又lovren

嘩 仲廢過細梅

用番細梅算反正都睇慣佢派膠攤手

甘能性感

但係lovren一年勁廿場

卡叔創造力歐洲第4......

愛迷

召喚迷禾

唔係大傷嘅話

抵啦ricky
波又無得教 又無波俾佢講

唔大傷都要留啦 on99

爺爺唔比30歲球員長約

佢留係度分分鐘呢幾季都係養傷 連最後幾年踢波機會都無

愛狗

咁都關愛蛇事

Brandt都幾勁

證明反愛=保皇

鍾意抹黑

Happy Birthday to Arsenal legend Theo Walcott, who turns 31 today!

美股熔斷歷史上只發生過四次。上一次熔斷，還要追溯到2020年3月12日，那天我的記憶很深刻，那感覺，彷彿就在幾天前。

While Arteta recovers, his squad will this week do their best to keep fit while staying in quarantine at home.

Many of the players have gyms at home and they have been sent personalised training programmes by the club. [@EveningStandard]

legend

fa cup 功臣牙

又溶斷

比少少面啦 12年

又熔多次

迷愛=本土

伍公子

等買樓了

美股瀉到

痴線，又創歷史最大跌幅

自己就教到7張野，球員30就一年約

鬼佬口講又話唔驚肺炎 但個市場恐慌到咁樣樣

雲加教到90都仲得

從來未聽過just a flu 都可以搞到大跌市

屌你
30歲一年一約講緊皮里斯年代
路斯基大梅 30 歲都唔止一年約喇
盲反死撚開喇屌你老母

痴撚線 梅斯達菲好撚邪

我禾

上證深證反而無咩事
深證全年累計仲成緊30幾%

大陸真係好痴線
A股唔識收皮
早排仲封緊城都可以上返疫證前高位

中國有咩發生都係正常啦

How irony

造出黎

全世界都跌，A股係咪可以開始跌
之前得中國死就要托住，攬炒成功仲唔跟番大隊

估唔到美國股市爆煲仲早過支爆

其實肺炎乜春都反映哂 唔會跌咁多
都唔知係咪想玩9侵侵 隊落去

等食佢個反彈啦而家

會唔會二級熔斷

有無手畜要針了

88

起碼要跌多2個星期 呢家疫情仲未到高峰
過多幾日死亡人數一上黎只會更加恐慌

cazorla講過爺爺會續多年，愛狗就不了

迷基不嬲弱智

其實肺炎都唔係今日既事 擴散都唔係今日既事
影響實體經濟亦都係已知既事

恐慌唔會恐咁耐
而家似係基金佬應付贖回不問價劈

道指納指聽日買反彈一定有一轉食

唔好低估連燈仔

所以我都係轉軚相信國家

支那造市既

歐洲仲勁 DAX同FTSE100日日跌7 8個%
就快跌左50%了

財經台嗰班成班燈神來

唔知有無理解錯 上季本身利係歐聯冠軍咁咪姐係種子隊？ 咁今季英超咪2-5 名係歐聯位？

想買USO

美股係由天價跌左落貴價
大陸港女係合理價跌落殘價

歐聯冠軍如果聯賽又拎到位都係一個位 冇得益第五位
種子隊就聯賽冠軍同歐聯冠軍都係Pot 1

明白 差d搞錯

OG係咪到

澳門消費卷要分十日用

咁快有得拎?

Despite Arsenal’s revamped technical structure, Mikel Arteta has the final say on all signings the club makes. [@TheAthleticUK]

達蛇咁大權

出左新聞話每日上限300😐😐😐

美爆都未支爆

澳洲爆先

係，所以我食緊屎

佢似哥狗
啲人要啱用
下下都簽細爆法乙仔唔撚掂

5毛都唔請你啦
濕9lily勁過你好多

我唔玩開po路線，執咁少，我回Po引起迴響仲和味

咩source 黎

就嚟失業要做5毛

達蛇君臨天下手執牛耳

有意pm

Despite Arsenal’s revamped technical structure, Mikel Arteta has the final say on all signings the club makes. [@TheAthleticUK]

要同ar叔講聲goodbye了

大陸股市唔係高位嘛，加上佢地會托市新年後開市禁咗唔比人沽空，依家唔知解封返未

又針

快

施主回頭是岸牙

開po一陣就俾人拉落底啦
係回覆有用啲嘅

一日有冇$10？

我成日幫佢推POST

佢啲舊po做咩無啦啦前日推咗上嚟

club doctor Gary O’Driscoll has rejected Liverpool and will stay at Arsenal. O’Driscoll was flattered to be offered the Liverpool job, but rejected it for professional & personal reasons. Family settled in London and he’s excited by the future at Arsenal.

阿狗軍醫咁勁架咩

做乜幫佢賺錢

Athletic 收費高質料
Bbc david 都轉左過去

《電訊報》：

不少俱樂部希望英超官方能允許俱樂部今夏和合同到期球員簽訂臨時合同。

如果賽季繼續延期，本賽季可能會延遲到6月30日以後，那一些合同到今夏到期的球員例如Mari、Cedric Soares 和 Ceballos ，那時他們的合同就結束了。

加拿大宣布鎖國

鎖國潮要來了

封得兩封道指落17000

一個月三次溶斷 分分鐘陸續有嚟
2020年真係改變世界

英國真係仆硬街，時事台見到

暗示要走

36m 都唔買？

應該要買啦，幾有球味

燒又開台打機

乖仔在家隔離

咁搞法trump會唔會連任唔到

可能佢驚武肺唔想留呢

On this day in 2014: A Tomas Rosicky winner after just 72 seconds saw Arsenal pick up their only Premier League win away to Tottenham since 2007. #afc

Aubameyang wants to sign for Barça and the Blaugrana club have followed him since January and consider him an affordable option for the No. 9 role. [
@sport
]

Unai Nunez, who was linked with an Arsenal move recently has rejected 2 contract offers put forth by Athletic Bilbao, the Spanish club's sporting director has confirmed, with a 3rd on table. Player' current deal expires in 2023 and has a release clause of just £25m. #afc

睇到unai嚇咗嚇

anal 不了

西班牙咪又係爆到七彩

就算想留合約仲要傾 個個都知合約完之前唔會再開到

Trump開口講Chinese Virus

今次要撐侵侵

睇下拜登揀邊個女人做佢副手

btw 其實大家而家返緊乜嘢工

美股

又串基層窮毒手畜 dllm

廢青

撈得！

港期升五百幾點

kfc 抺枱

英豬示範咩係攬炒

恆指開市升200幾點

大奇蹟日 迷愛又贏

有咩人揀

就選都咁撚搶口 左膠又贏

港女真係痴撚線

唔知點解我覺得呢個跌市好似幫全球經濟打咗個飛機咁，射晒啲壓力出嚟重新爬過上去

牛軍又贏

調整下都好嘅
如果一直係咁升係咁升唔跌ge話
之後爆煲就冚家剷㗎喇

而家又升得果廿點
今日恆指好睇囉

倒跌了

暫時至少有elizabeth warren, kamala harris, amy klobuchar, stacey abrams

最驚歐洲班撚屌抗疫失敗，需求長期萎縮就含得撚了，講真就算而家停，都好多公司隨時執笠

個市冇乜力升

英國班撚樣而家咁抗疫
應該好快會冚國剷
英國一出事，成個歐洲都玩完㗎啦

【 奶疤報章 】每日體育報頭條：

奧巴美羊願意加盟巴塞隆拿，巴塞自一月份以來一直在考察他的狀態，將其視為可行的9號位選項。 巴塞願意提供烏爾迪迪作為轉會籌碼。

drop to zero

唔好換人啦
直接俾錢啦死乞衣球會

直接俾錢好過又換中堅返嚟

以前見佢疑似搞自己個囡
做生意又多醜聞，逼害人個d
印象都麻麻，係估唔到佢做總統係咁好
起碼係本土行先，但太多大愛撚

得英國想玩七成中招
到佢地有免疫力個時其他國家都無
變左輸出病毒

其實對美國係咪真係咁好
我哋覺得好係因為佢會撚中國啫
但係對美國本土係咪真係好
我有啲fd住美國都唔撐佢

真心想求教

warren走去endorse china joe

有親戚都唔撐佢
話佢搞到好多人失業

之前唔係話bj係想delay個高鋒
幫個醫療爭取時間準備咩

佢話個60%免疫係個side effect而唔係佢哋個goal

下，但失業率一直跌喎，由2017年4.7%跌到3.6%

用垃圾換勁前鋒

你d fd係白人定亞洲人先 亞洲人唔撐好正常

所以唔知點解
可能唔係個個州都跌掛

佢有d政績都係吹到好大，但實際未做到
但我鍾意佢多過奧巴馬
起碼本土優先

好唔好呢d野好主觀 佢受惠到佢政策咪話佢好

而家恆指又倒水跌番三百幾點

圍堵=粉curve
放任=橙curve

佢係香港人
但係佢身邊嘅白人都唔撐

你就好，疫市仲有女扑

算好叻女啦仲想點

咩原因先，同樣做唔到野但奧巴馬咁笑笑口放任中國坐大
連為自己國家出下聲強硬下都唔敢
我更唔欣賞奧巴馬

咁慘

公司d 客今個月應該蝕兩成

對本土白豬係好好
但對本土其他族裔同埋跨國企業唔好

白人左膠

WIII未

The Athletic記者David Ornstein報導，歐洲足協在今天的會議上提出把歐洲國家盃押後至明年（2021年）夏天舉行，並將會向各地聯賽和球會索取總數2.75億鎊的賠償，作為延遲歐洲國家盃賽期的代價。此外，西班牙Cardena Ser電台指國際足協同意押後明年的世界冠軍球會盃。
=================

其實都理解，佢地生活係美國最切身體會到資本主義既惡
轉而嚮往社會主義都正常
但又對中國了解唔夠比d大外宣呃
以為係理想國度

其實已經有啲想入市，但屌，歐洲可唔可以生性少少

點解球會要賠錢

美國人隔中國咁遠，未必覺得中國好大威脅
佢地反而覺得乜春都係俄羅斯搞鬼

Asian就驚佢搞到俾人歧視
同埋美國醫療俾人屌咁耐，都仲係咁

知識分子又可能覺得條友反科學
呢排又俾人屌2018年cut左pandemic team

好彩ME一早撤離左

淨係取消個醫保都好多人不滿
同埋佢啲種類/移民政策都好大爭議嘅

不過你話俾中國坐大係奧巴馬做成又唔公平嘅
係美國佬一直都幻想中國發完財會立品啫
同埋小熊唯尼上台前一直都扮到與世無爭係呃咗好多人

真係要講不如話點解64後都仲會信共產黨

國家隊勁撚到，港女不會倒

所以武肺根本係針住trump嚟打
話唔係細菌戰都冇人信
支那真係冇晒招 只可以用呢d招數

啱啱新聞話有份流出報告，話計錯數，所以轉咗口風，叫人唔好出街

不過美國講到明，要做嘅係減少入院人數，即係全力阻止高危人士中招，因為佢哋會對醫療系統添加好大壓力

發窮惡

侵侵都好大機會連任唔到

病毒係人類史/征服史係一個好重要嘅角色

David轉左公司？

明居正個d都話佢自爆播毒想撕爛貿易協議

不嬲都係我睇你好你睇我好架啦有種矇矓美
唔使話隔個太平洋 大把人羨慕日韓既生活但人地求職打工壓力仲大過香港

轉咗好耐啦，the athletic出好多錢周圍挖角

我本身set咗佢Twitter出po會出通知
佢轉咗公司之後，每個鐘都有通知出，頂唔順放棄咗

咁我唔認同
新聞都成日報華為，中國偷技術個d
報得出黎姐係枱底下有更多
作為總統一定知，扮唔知扮睇唔到
都好大問題

天真咁諗 如果證明咗武肺係支那製造出嚟發動細菌戰 其他國家可以點制裁共產黨令佢倒台？
出兵打鳩佢應該冇可能 經濟封鎖夠唔夠令支那收皮？

講起美國醫療俾人屌咁耐
琴日睇民主黨辯論，拜登話意大利證明咗universal healthcare 唔work

究竟我睇咗啲咩，點解會推佢去選架

羨慕人地居住環境姐

直接暗殺雜種方便d

最壞情況應該打仗問題係共產黨一日唔倒台都好難搵到啲文件出嚟證明

香港frd去韓國打工，再創業
話香港做野一定係世界第一大壓力

不過正常人都係想自己生活改善，批評自己政府多，想學其他國家既優點
其他國家差，唔影響佢地就冇所謂啦，邊理到咁多

係中國人先會俾人洗腦，係拎外國最差既地方同自己國家比，政府做錯都一齊作故賴落美國

我覺得會有打擊 啲人會窮 要收佢皮就好難

唔好睇少中國嘅大中華思想同中共控制嘅手段
一日擺脫唔到大中華思想就算無咗共產黨都只會有第二第三形式共產黨

經濟封鎖都係為左賠睇下賠咩嫁唧
冇人想無啦啦冇左個血汗工業大國（香港台灣人除外）
剩係想佢唔好咁串同咪再扮發展中國家

華倫 半隊收皮 包皮 高基

即刻wiki吓去納稅化 等呢到d究識出手

中國文化係咁
由“中國”呢個字已經知

唔將自己國家以為係最好最強係無辦法用極權管治嘅方法管治中國

但係工廠唔係開始轉去東南亞咩

韓國創業或者好d租應該都無香港咁癲
但好多人細細個就被灌輸要入政府/財閥公司度做競爭同壓力大到痴線
香港起碼多元少少

一直覺得dem同gop都係右，都係大財團控制住
係得d無關痛癢既位先拗下
LGBT，槍械管制，墜胎，歧視

Bernie點解一早唔棟枝旗，整個左翼政黨
就算佢冇機會選到，都起碼整番個勢力出黎平衡下

佢點會動搖到兩黨既格局呀
我覺得真係得個堆所謂既知識份子先會撐sanders

左翼又唔係真係咁大市場，得啲讀過書先會撐
而且我覺得Sanders好似差少少嘢咁，唔夠政治魅力

韓國都麻麻
好多大學生畢業都係做實習
講緊既係要打電話傾銷，夠生意額先有張短期合約
保障太低

選總統先去dem初選，之後俾人玩
冇人行左翼條路，永世都唔會改變到

明明咁多"左膠"，但係從政果班經濟/政策上又唔係好左，得個膠
正常唔係社會富裕左，就會變到追求理想，追求公平既咩

阿狗出咁多post同托柒慶生

轉咗幾年

其實好多年前劃晒地盤
miss咗機會嘅公司係喺大陸等死

追求自己更富裕

至高境界

多數選民唔係咁諗
睇下英國大選，工黨（雖然廢）左翼有後生支持，輸到仆街
（到底隻病毒殺死晒啲廢老，會搵邊個投保守黨？）

再睇下大陸啲計謀，諗住透過貿易戰迫美國農業為主嘅州份去反trump，就知係target咩選民先有用

C8 Twitter

係咪要走

廢老票係咪大部份國家都最大基數 最易控制

但做tech屌打日本

一嚟啦 成班既得利益者
三嚟老野個參與度係高過後生好多

升joy
又要針

又話可以3千幾買斷

肺炎矛錢買

rip

唔京啦，好小事

阿po第一位有免疫力既抗炎鬥士

去武漢睇醫生啦

六日子 1st 超級帶菌者

佢大6人有immunity

迷愛手足撐住呀

可能係太老感覺無咁有朝氣同壓場感

愛蛇保祐

太老，感覺真係似左仔

我諗佢應該都預左去到完約都唔會開翻季 宜家等走

我中左武漢菌而家係西澳播緊毒

cap 左圖send俾澳洲正苦準備封鋪拉人

屌你老母！本身都冇咩生意仲封鋪

唔知有幾多個球員已經喺我廠踢完最後一場波呢

仁王2好唔好玩
未玩過1想試下
依排無野做好悶

果日係屋企玩咗兩粒鐘都過唔到第一隻王
丟低咗冇玩
但遲d會玩返

整樣game黎

我覺得玩仁王好攰
而家打機想輕鬆下唔想好攰

武士版dark soul
一樣咁難打

呢排除咗返工之後就冇嘢做
我都係喺屋企打機
呢排打緊rdr2同埋persona 5

p5r

廢到

玩咩的？

都係打埋隻狼先
隻蝴蝶夫人難打到癲
依家仲未過
次次開死咗幾次就唔想玩

唔係玩royal
只係玩番原版
而家等緊6月出續集中文版

rpg

會長好撚正

五代代表色為「紅色」，結合怪盜與不公義的社會時事為主題
回合制日系rpg 2017 best rpg 2月尾出左加強版
我自己係因為個UI實在太型而入坑

識貨

以前打信長比fd話我廢

覺醒果到型到癲

曼聯想買saka ?

好多隊都話想買saka啦 都應該養唔熟㗎啦

最衰係短頭髮

短髮先正

信長真係好好玩，不過依家唔知改成點

阿記專出25

短頭髮加大波
不過個故事去到後面越嚟越中二病

其實我覺得東鄉一二三正啲

仲有個女醫師，J die me

件記者溝都廢事
豬到仆街

Trump就係要deglobalization嘛最好將所有野變返晒本土製

冇人J杏ge

邊一個發明了返工

唔好j咪唔j
真

我要請佢食米田共

政府出嚟放風話4月20難以復課
睇嚟真係有排停

至少半年啦 隻毒個高峰期都未到 暑假先黎料

全世界爆到七彩，邊敢博

同英超停賽一樣 停到九月開學都未必得

澳門果3千消費卷每日限3百 戇鳩 點用

有冇限要買咩
冇咪每日去超市買$300嘢

指引叫公開試禮堂擺99人
課室11人
正式上堂都唔夠班房用啦

根本今個學期就唔應該返學
一返學隨時攬炒

我唔撚係想屌你呀 幾好笑

btw 呢度有冇人玩rdr2

Some of Aubameyang's family members have been living in a seaside resort near Barcelona for the past few months. Barca are also offering Umtiti to clubs such as Arsenal and Manchester United.

單機好正，不過無玩online

單野都幾戇鳩 同埋條女封殺

條女真係被害妄想

美羊單價70m
用utt換就+80m

基本上呢啲女個世界得兩種人，妒忌佢嘅女人同想屌佢嘅男人

要咁多中堅托咩
歐洲賽都隨時無得打

仁王2個豪華包送既係咪垃圾

除咗utt 疤有乜人可以換？
cash in好過啦

係 除咗DLC之外 應該冇嘢抵
我應該都係玩唔哂隻game 更加唔會有心機打埋佢dlc 所以冇買豪華

換玻璃利
雙槍翼

仁王2今集個故事有無好返啲
上一集太悶打唔晒

真，就算係換都換啲中場嚟啦
再入中堅下季要打三中堅了

真，換utt做乜換個中場中/攻中都好

換翼啦 疤啲攻中佢地都撚唔掂

巴塞邊有錢
呢幾季咁多水貨

迪比利 古天奴

1換1古天奴制唔制?
今年28歲

無錢就咪學人買球星啦

We don’t buy stars, we make them

換古天奴好唔好賣球衣應該都賺一筆
下年假如auba+laca+saka走，要多至少一隻翼都啱，但nelson同pepe點算

有名你叫
兵工廠
整完星就緊係賣出去先叫世界工廠

雖然佢好似回咗塘，但真係幾吸引

屌! 仲諗住拎去葡京玩兩手

單機正撚到仆街
啲景整到好真，個故事又好睇
臨尾arthur結局嗰段

我覺得佢喺巴拜都做唔到核心
喺阿既話應該俾到核心位佢踢
同埋多個人識遠射好好多

電子消費卡每天使用上限 300元，若在期內未全部使用，餘額將退還政府庫房。電子消費卡不得兌換現款、不支持水、電、天然氣、電訊服務及視聽廣播服務等公共服務費用，以及不得用作跨境服務，例如購買船票、機票、境外旅遊費用等，也不可在醫療機構，娛樂場，以及銀行和保險等金融機構使用。

utt又係傷多過踢
咁寧願要錢

古天奴?

要費沙

仲識唔識踢波

比機會佢返黎英超

美c

ok wor 今季踢拜狗 但年紀唔細 買咗就套現唔到

返黎雙殺痢狗都抵啦

我地仲有巴西幫

基沙文？之前有post話佢回曬塘 係水貨 黎阿狗做後備OK？

27歲踢到幾年，不過佢應該過到嚟都留唔得耐

Thx 就係想知呢樣野

唔知 我連第一隻boss都過唔到
但仁王都係刷裝game 故事冇期待過

留名睇DSE有人帶病考 然後出事

佢嬲鳩左阿狗

打唔到單前鋒 要搵個磅住佢 442先得

雲加撚足成個暑假都唔買 梗係嬲
雖然買咗應該最後都會俾人高價買走

即係同廢鋒拿卡一樣
打單箭頭廢一半

法國前鋒出咗兩件 仲有件得啖笑嘅 不了

羊都套現到啦

似講緊丹比利

真係忍唔住要講句：渣架

都ok

屁屁夠哂廢啦

旅遊業失業率

導遊領隊over一半係freelance
真實數字起碼mark up幾倍

典算

炒股

我想睇波呀
真係睇俄超澳假咩

大陸啲景區慢慢開返曬咁濟
旅行社就預計4月1全面復工
大陸啲官出嚟吹風話恢復五一黃金週
我諗林鄭條仆街四月會開始取消封關

仲有土超撐下Elneny

草埋啲玻璃都砌到一隊踢
巴塞貼錢都放唔走

爺爺你都要保重

星期六日 東網

雲加福星高照 唔怕

5月7

咁肯定

希望啦

旺角場棟樹

在天之靈

強制隔離Suppose就7/5失效
但我諗個八婆過兩星期會出嚟話逐步取消

美股跌到咁港女竟然有得升

他大6人

你都係

俄超都停

上YouTube睇人打FIFA

點解改名

波都冇得賭
依家老婆清平時有乜做

轉運

轉走啲燈運

建議重溫愛狗閪波
包你即刻對足球冇曬興趣

場場俾人顏射30球都算幾好睇

屌你老味反雲狗

同老婆1212

講得好
記得同表弟講埋

般尼個dyche 拎左英超2月最佳教練4場波2勝2和
連我廠都贏唔到都叫最佳教練

我無表弟的

邪獎執到真係喊三聲

又話有表弟hack

達蛇俾人提名咋 都出事中招

【多圖慎入】靚靚絲打咁就變光頭！！

好恐怖

查蛇 可能都係受害者

條例列明5月7就失效

睇完之後我個心理好唔平衡

DLLM原來之前鏝個孟加拉都中咗武漢肺炎

系米有咩5會

華西好多球員同職員都中咗

cls牙
我都試過一定用錯洗頭水 發炎
宜家都有d敏感

終於收工

生產力之鬼

cls

屌，原來熱狗今日正常訓練

勇武抗炎

法比狗

佢講西班牙文 但條片配返英文？
係真嘅話抵屌啦

Get French Football News
@GFFN
Breaking | EURO 2020 postponed to 11th June to 11th July 2021, per Norwegian FA - more follows.

開始想佢返嚟教波嗎？

佢真心嫁

堅？咁再下一屆係2024定2025?

照2024掛

咪玩，你頭髮仲少

個陣班友個肺都花哂，得中共無花然後贏世界盃

咪玩啦 出u23都炒鳩啲大陸仔啦

唔係講笑，支那以家玩埋入籍，遲啲再搵啲支那陰道配下種，個個都歐洲球員身型，個肺又冇花

你班友踢70分鐘而班混種踢90分鐘點都有分別

個樣幾似2禾b

法比狗痴撚咗線

試吓脫胳肋底毛吖嘛

歐國盃都無埋
連登仔一齊睇香港波啦

羊今年勁到 有啲似so9爆發嗰季咁 一起腳就有

咁fit就無得踢
唔知有無機會再係咁勁了

so9 carry到差啲攞冠軍喎

今年冇羊真係降班

你係咪走人

Thank you arsenal

so9勁好多 有埋做波自己去波
你話同仆街仔就可以比下

依家西甲諗住每隊派一個人出嚟負責打FIFA代表自己個隊

真係用FIFA代替真實足球

pes唔係好啲咩

原來馬會真係得返馬
波都無哂

無西甲版權

終於名符其實

PES唔係全個聯賽買版權
係逐隊傾 所以隻game永遠都得好少版權隊

對白嚟

打pro整返d人仔咪算

點解唔聽我講用pro club

蝙蝠俠「督促」高拿舒亞做gym

【Now Sports】疫情嚴重，英超暫停，阿仙奴左閘高拿舒亞被逼留在家中操練，但也不愁寂寞。

英國正受新型冠狀病毒嚴重影響，阿仙奴領隊阿迪達上周確診感染，所以大軍需要自我隔離。高拿舒亞（Sead Kolasinac）雖然留在家中，但未有偷懶，不停做gym以保持狀態。

這名26歲波斯尼亞國腳把做gym的相片上載至Instagram，原來他在gym房放了一個真人尺寸的蝙蝠俠公仔，更把健身用的戰繩掛在其頸上。在蝙蝠俠「督促」下，難怪高拿舒亞這樣大隻。

高拿舒亞跟蝙蝠俠也真有相似之處。他在去年7月跟隊友奧斯爾被兩名駕電單車的匪徒尾隨，高拿舒亞其後落車試圖擊退兩名持刀匪徒，奧斯爾則在車中保護妻子。

圖片來源 : Instagram圖片

Pro Club搵阿po手足代打都得啦

美洲盃都改做下年今年真係乜9都停曬 零娛樂嘅一年

想問下買美股手足咩心情
20000都穿

穿左喇咩

Video: Santi Cazorla’s son, Enzo, doing keepy-uppies with toilet roll in his Arsenal shirt. Like father, like son,
@19SCazorla

[@afcSource via IG: santicazorla] #afc

還有港超

卡蘇個仔細個果時已經好勁咁

美斯今年又唔可以登基

嗰下dup停好似佢好老豆

同埋JJ個仔跑得同路JJ一樣

玻璃人

聽朝應該會有好多巴打去ifc跳樓

睇傑志高美斯好過啦～

咁快就買

都未見底

Keep往一個月入少少

d 客蝕姐又藍是我d 錢
Drop to zero

啲客會唔會搵人出氣

都唔知個底喺邊

啱先睇doctor x第三集聽到22單可能old news不過幾搞笑

dllm香港今日10宗確診

仆街回錯post

22單咩?

乃團西野七瀨個畢業單

法比做乜鳩

會牙，不過是搵d sales 出
唔關禾事

Doctor X最新嗰季

Yes回錯咗

sales個個含哂撚

依家叫人投資俾人屌撚死

過去24小時公院新增160宗懷疑個案
molamola

4月大爆發

未來21日都係唔出街保平安

第二屆搶糧搶紙巾搶口罩大賽

連登又間歇性失靈

我驚今次唔止紙巾咁簡單
日本 泰國之前已經進化到所有日用品都搶

好彩之前已經買定幾個月儲貨

買定大量叮叮點心同即食麵係屋企先得

之前幫襯咗HKTV 入咗幾條嘢飲 同少量即食麵
知道係咁嗰時就入多啲
而家要350先送貨

係咪要恢復番wfh

禁止所以5人以上既集會啦

買d 日用品，凍肉，叮叮，好易過350啦

今個禮拜resume normal working hours, 下個禮拜再work from home

都係strong hold即食麵 午餐肉好啲
叮叮點心一包唔飽
手持午餐肉有__嘅日子

1pack 雞蛋，5罐午餐肉，10包公仔麵 換一層樓

u 有得wfh?

啱啱先局部開返啲康文署設施 轉個頭可能又要閂返

教羽毛波果班人喊，諗住捱左咁耐有工開，咁快又收皮

唔止羽毛波啦
泳池嗰啲其實依家有冇開
帶細路去排圖書館嗰班家長都會嘈

應該冇開啦
得羽毛波有得打，得而復失果下絕望

籃波同排球都唔俾打
游水咪仲危險，飲口水

美國全民派錢

足球場張告示先好笑
每邊只准兩人逗留
不如唔好開啦 踢二人足球咩

阿仙奴和他們的主帥阿迪達都希望施巴路斯能夠留下，皇馬方面不反對出售施巴路斯，但他們希望得到4000萬歐元的轉會費，而阿仙奴不想支付超過3000萬歐元的轉會費。

學巴塞
用拿換

住你隔離

3500m，大家打和

DLKH支那要美國記者10日內交返記者證
真係全面冷戰了

嘩，中國驅逐美國記者

3000合理

我真心覺得用m代萬嘅人智力係有少少問題

飯叔生日快樂

中國特別多小動作，小學雞咁

Sorry，一時唔小心打錯，係35m

平時都係用開m=million，可以睇返之前阿迷啲post驗證今次係唔小心下次唔敢

成日叫人多謝佢

成個國家由上到下都係賤種

明咪得囉
又唔係formal writing
討論區用咩字都咁執著做咩

吾系甘牙

依家千升相信美國

係我唔好，唔小心打多兩個零，大家唔好為咗我而內戰

先唔講執唔執著
而家個問題係個個人對m嘅理解都唔同，有啲人會理解做million 有啲就理解做萬
如果今次係講緊一百萬，打100m出嚟出可能真係有人會理解做一億
費事大家理解錯先統一做啱嘅講法

如果真係執著用咩字應該連平時嗰啲「係牙」「 牙達」都要執返正

好明顯理解錯先係弱智

打巨商都知m=萬啦

阿po邊有人用m係萬

「牙」「法國」 呢啲係個forum嘅文化
而用m代萬係啲小學雞理解唔到m=million而衍生出嚟唔健康嘅文化

啱啱開連登嗰時打「牙」會俾人屌5p字

我有玩巨商，不過今次係唔小心打多兩個零大家唔好拗喇

無波踢都可以內戰

相拗唔好口
大家一齊和和氣氣迷愛吧

Arsenal's deadlocked contract talks with Bukayo Saka a priority for Mikel Arteta when squad reconvenes next week

STAT: Arsenal are unbeaten in the last 11 Premier league games Granit Xhaka has started in.

Between mid December to now, Arsenal lost twice in the league - Both were games Xhaka did not feature in.

So crucial. There's a reason Arteta has gone out of his way to make him stay.

呢啲唔算內戰啦
理性討論only

和和氣氣ok
迷愛就唔ok

尊重迷愛巴打
不過我唔迷愛

馬杜迪中左

咁c朗咪

電訊報：

Saka的續約談判在英超停擺前陷入僵局，如果下週阿仙奴恢復訓練，這位18歲小將的續約談判將是最優先的待辦事項。 目前Saka的合同還剩15個月，週薪為7000鎊。

Skype傾啦

啱先醒起依到有好多手畜識人係阿狗返工
希望無人中招

又一個nba球星中

Kevin Durant tested positive for coronavirus, Durant tells @TheAthleticNBA @Stadium. Durant says he is feeling fine: "Everyone be careful, take care of yourself and quarantine. We're going to get through this."

以前真係打online game多，又唔識英文先用m=萬

小學就打機未學million

澳門又多一單係香港落機轉澳門
cls 香港遲早境外輸入搞到大爆發

萬同百萬差咁遠 無咁易誤會既有context架嘛
如果我話普巴身價值100m 你都唔會覺得係100萬 我話贊仔值100m 你唔會覺得係1億啦

查蛇 有1m條頭髮 應該用邊種理解方法

打多咗個m字

平均一個人有10萬條頭髮左右 但我天生就濃密少少 應該13m 啦

dllm 未返到公司就急屎

call sick啦
返屋企屙

華生451

搭緊車，仲要忍成半個鐘

係架車度屙咪唔洗忍

係巴士上層角落痾

肯定好似D情侶係巴士含撚咁 一樣咁刺激

普狗 月入600k 都坐巴士返工

撞到隔離情侶含緊撚，我講聲唔好意思就係隔離痾屎

月入16k 基層唔搭巴士搭咩

m打錯變k

咪尾，me 真毒窮

過左西隧未?

空中巴士

過左，衝緊返公司痾屎

而家普巴都波都唔肯踢
身價仲淨幾多

真係普狗黎，一出街就要去痾屎

彥祖幾時搵禾食飯牙

打邊爐家族

爺爺講緊乜9

廢話

老人痴呆

迷愛唔使尊重
all反社會人格

屌你老母 咁重要既提醒都廢話

一日聽專家噏幾次啦
爺爺做實事好過啦

屌 拿拿臨搞掂佢
阿狗傾續約次次都咁失敗

爺爺連9up都唔識，是咪已經痴呆

屌你老母

阿妓專出25 唔識感恩
如果唔係阿妓俾機會，saka 邊有咁快上位

歐國盃改下年踢 c8留隊踢出表現好過番皇馬坐啦

永借c8

每年比幾m借
又一個分期

借到佢退役

10分鐘唔洗就番到工真係好正
急屎都唔怕

saka上位見有大會睇中就想25 養唔熟

貼錢過黎打工

有得踢係賞識你仲好意思講人工？

Arsenal furious with Barcelona over Pierre-Emerick Aubameyang transfer pursuit. [
@MirrorFootball
]

The 30-year-old has always insisted he’s happy in north London.

And club officials aren’t best pleased about the persistent rumours linking their skipper with the La Liga champions.

有無巴打日日帶口罩之後皮膚越黎越差

戴住做嘢出汗焗住 又冇時間除低佢洗面

焗住焗住，而家係咁生暗瘡
又唔想係廁所除口罩洗面
勁on9

反而好開心，遮住左個樣及囡囡唔洗比人秒

轉用KF94，會舒服好多

似你咁有錢咩 我係實驗室執二手口罩咋

洗唔洗幫你封

執

含撚視角

你黎搵我，我俾用完果d kf94 你

除底食飯好麻煩
唔知點放好

實驗室 有啲仆街會偷人地team d 口罩 好撚仆街

愛斯賓奴官方宣佈，一線隊中共有6人新冠病毒檢測呈陽性。
武磊

巴狗咁多年黎搞過我地幾多球員

長痛不如短痛
橫店都重建

咪又係用紙巾包好收埋

人地 team用完放番去俾你地偷

出街宜家有幾寶

今日mr right 有正選

邊間有興趣

利物浦同曼聯好似都有興趣

文尼沙拿交換

奧華馬斯
比堤
雲邦賀斯
亨利
希比
法比
桑治
華美倫

Ap24

唔下海可惜

Stand News 立場新聞

【15:00 更新】消息人士指初步確診人數中午左右增至最少 15 宗，下午或再增 8 宗，使到總數可達 23 宗，大部份曾外遊近日回港 ...

23

教大學生會會長梁耀庭早前入稟要求港鐵披露8月31日兩個港鐵站的閉路電視片段，高等法院原訟庭今日頒佈書面判詞，接納其申請。

港鐵須於7日內向梁耀庭及其代表律師交出8月31日早上10時40分至9月1日凌晨1時30分的太子站閉路電視片段，以及9月1日凌晨1時25分至2時0分的荔枝角站閉路電視片段。

#香港新聞

愛蛇真係好撚型

係咪已經執女咗剪好晒條片

上面打錯字 執好

港股逆市神話不再
會唔會連22000都守唔住

第二波來了

今晚又融斷

呢班根本係明知自己有時都要嚟
仲要同其他人坐同一架飛機
有排爆

fb有人話 拍到好似有條女幫佢含緊

洗鬼剪 班狗係太子站拍過條咪得

18000啦仲二幻二

美股熔斷歷史上只發生過四次。上一次熔斷，還要追溯到2020年3月16日，那天我的記憶很深刻，那感覺，彷彿就在幾分鐘前。

今晚又可以改

條老淫蟲咁識玩

準備再次見證歷史

要針了，再見各位

挽留

尊重啦咁樣稱呼爺爺

爺爺一晚大戰幾十條女

仆街前排先水咗班叫佢哋hsbc撈底希望佢哋無聽我鳩up真係入

原來係你燈死股市

撈hsbc cls

貢大仇口

仆你個街你好憎班FRD?

阿po 兩大燈神 白石惠 山陽狗

燈死林鄭未

我淨係燈到阿狗
白石惠燈晒全球

777撈底

車獌又贏
燈唔到

一次過唔可以燈兩隊 好似係

佢哋有閒錢問我點用好，我咪話趁以家股joy開始月供，應該都係兩個星期前嘅事

真夠老友

你講完之後美股就溶咗三次
真係指路明燈

道期跌到想喊

跌到40蚊撈
唔知有冇可能

真係買恒生好過hsbc la...

跌到幾多入

0

有2萬蚊，想學投資

all in tvix

外電指，有金融機構高級管理層要求英國當局關閉股票市場兩星期。

華爾街日報引述消息人士透露，幾名金融機構高管，包括貝萊德、摩根大通、紐約梅隆銀行等，在日前與英倫銀行新行長貝利(Andrew Bailey)的電話會議上，提出關閉市場的可能性，會中亦討論市場與金融服務行業情況等廣泛議題，不過報道指，與會者都不認為關閉市場有助解決現時危機。

有冇可能牙
英超停就話冇所謂啫 股市點停

你估大陸咩
話關就關

有線財經

理文

大部分都係雙輸、三輸⋯⋯

撐理文

做咩？？？

兩星期前

我睇三字頭

撐文乃

請咗條友上嚟分析股市
跟住條友個樣勁頹
有線財經仲喺fb抽水

個男人好似輸到要jump咁款

係都等38蚊左右

得33蚊清姐價

以為紅呔加西裝
爺爺咁

條紅呔hea到

年初四咁既樣

輸到仆街

結果咪一樣輸到仆街

表弟出街小心比雷劈

屌你老尾，我都諗起爺爺

表弟又發作

Inter Milan and PSG have both joined Barcelona in the race to sign Arsenal striker Pierre-Emerick Aubameyang this summer. [@FcInterNewsit]

【足本訪問】
【#財經Facetime】

洪灝！大家都好擔心你！

#訪問係星期四做嘅
#頹look係造型嚟
#無事嘅
#幻覺嚟架啫
#嚇我唔到嘅
#求IFC龍尾位置
#有線財經
_________________________
〈財經Facetime〉
有線財經資訊台／免費電視77台香港開電視
逢交易日上午10:30直播
_________________________
有線新聞 i-Cable News 升級呈現，更多網上限定內容，多元新聞全面求真！
記得裝App睇直播：

黑肉

LEAKED: Arsenal 20-21 Third Kit Info

Guillem Balague on Cazorla: "Going back to Arsenal with Arteta is something that I think he'll consider as a coach. I asked him about it, he said yes. I tell you what - Arteta and Cazorla together, really good friends first of all but really good special minds of football.” #afc

教到全隊雙槍

好過大波理科贏啦
大波真係

回來吧卡叔

無錯

成個丁蟹咁款

有d 擔心佢會針

西班牙教練團

依隻右閘幾大隻

我廠近年最佳中場組合一齊教

教到個個都識左右開弓

Arsenal
@Arsenal
🙌 Today's the day! 🙌

📼 Arsenal Reloaded

🆚 Leicester City
🏆 Premier League
🏟 Emirates Stadium
🗓 August 11, 2017

📺 We're showing the full 90 minutes today at 3pm! (UK time)

So, who's joining us for today's 'live' match coverage? ✋😄

今晚有波睇

唔駛擔心 而家要排隊

達蛇唔著西裝又贏

文>老師>理>學姐>黑肉

分流左批去ICC 了

你哋king mud

國米真係好撚識貨
Godin Lukaku Eriksen抵到爛

但Eriksen真係未適應到
Lukaku都成70m 關鍵比賽麻麻

rosicky 番黎教pass and move 啦

全能王

仲有錢過海

多嘴狗返黎教ok?

全能王回勇咗喇

希望有一日可以見到呢三件一齊係阿仙奴教波

臨死仲俾錢搭車

唔差在搵埋法比希比啦

干爹教到國米衝冠
最慘就拉素，lead緊但無得攞冠

法比死開d啦 同25基一齊做車狗名宿啦

難d吓wa

落萬九嘅話, 三字頭應該不是夢

含指落佢都要跟住落架啦

睇下幾時減派息 插落去就買得

今日岩岩先講完唔會減

頂得幾耐呀170%派息比率又想供股？

派埋下次先減

減咪插 插完就買得

等$33 清姐價

總之減派息就點都插一成起步 果下買就無死

ha配給

ARSENAL TO TARGET MEUNIER

Arsenal will renew their interest in former flame Thomas Meunier, according to Het Laatste Nieuws in the player's home country of Belgium.

Meunier is out of contract with PSG in the summer and was strongly linked with the Gunners strongly linked with him during Unai Emery's era last summer.

跟牙剷all in

本多終勝大法

今次股災我覺得減唔減息都穿40減息跌幾多就睇到時市況同減幾多息而定

我睇法係 而家幾錢唔重要 反正易跌難升
減派息果日 好大機會跌低過你而家/呢期買入價
我就等果陣先買

矛$$$$ 了

死開啦扮窮收租狗dllm

買樓用曬cash 啦
Jo 又要減，那有錢你老母

按左佢 按埋你隻狗 大撚把錢

想按曬全部迷雲黨條命

唔好忘記你都流住迷雲既血

木村文乃 我就 sick

你夠流住中國人既血啦

p5s好似幾正，等佢switch出中文版就買嚟玩

咁反雲反愛呢

已經冇人記得龍狗了

龍蛇一手提拔saka，教到佢咁25，睇住佢大睇住佢學壞

我地都係

阿仙奴dna

難聽過粗口

勁過d就25
廢果時就留係度白逗人工
贊狗就係人辦
等睇細爆留係我廠最少十年

多仔唔係同佢傾好簽約咩

呢啲消息一眼睇完就算啦
達蛇話左無錢 多仔又同meunier傾完合約

是其是非其非，你可以唔認同但你唔可以否認

一日一迷愛

武肺遠離我

結果你中了新冠肺炎

2幻2已穿

弱智可以免疫武肺?

你自己夠澳洲籍啦屌你老母

講得好

支持你

咁先係中國人，同振美蛇一樣

佢借 唔撚買
真係好掂
佢哋邊個球探

曾幾何時阿狗都有個鑽石眼同一個識點石成金嘅教授

收工有無迷愛手足

@toda
MB freedom 2.0買唔買

CCTVB幫CHINA JOE造勢反侵

Auba 如果去巴塞
巴塞乞兒唔俾錢齋換
有冇可能換到古天奴？

home office

但我地都流住中國人既血

句句都針住侵嚟屌

講左D咩

究竟tvb幾時開始變到咁親共？

China joe係邊個？

咪又係比佢係大陸做生意
慢慢就紅色企業收購
都好耐了

Joe Biden

明明擁抱左大灣區
但業績越嚟越差

如果巴狗想要羊 真係寧願唔要錢換古狗仲好

六叔定六嬸賣左之後就勁共勁共啦

投資濕鳩channel失敗

袁花坐正左開始已經紅架啦

冇前鋒踢條撚

一開頭屌侵防疫做得差，咁呢個係抵屌

但之後話佢用一萬億抗疫只係想買民心為左連任，之後播左半分鐘china joe soundbite收尾再話唔知侵侵成唔成功買到佢要既民望

No la MK 野

好似仲話呢兩星期跌市證明侵嘅經濟牌唔可行

CCTV(B)係用黎做謠呃中國人 up乜對美國都冇影響冇乜好深究

呢個垃圾台其實係社會分化得咁勁嘅根源日日生安白造，幫支那打飛機，剪到政府有幾好

屌,要炒起了

依家廢老都識用smartphone，冇左CCTVB都洗到腦

想知cctvb今日有冇recap袁國勇篇文章

親共者殘，天命所歸

巴丁同nxxxxxxxx

呢啲真係好弱智
美股插左幾千點都重係高位

佢知佢嘅受眾平時係冇追開股市
所以咪用少少事實再9up囉 反正都冇人知

中共啲宣傳戰真係好勁，間唔中我fb會有啲深藍嘅推薦post/廣告我已經完全唔睇港人港地之類，都分呢啲垃圾資訊比我

追開股市都未必識野

20M 買個加拿大雙鎗前鋒Jonathan David

[黑暗兵法]boris johnson智商堪比水鏡八奇

cls post

人地靠依樣起家，梗係勁

bj先知係咪咁

暗黑兵法嚟講呢個真係宇宙級

又好似好合理

好似話佢團隊有行為心理學家？

Arsenal have accepted that they will lose Aubameyang in upcoming summer window. They have been unsuccesful in renewing his contract. Arsenal are willing to accept bids in the region of €55m. The striker is one of Barçelona's objectives. [@SPORT]

如果堅係佢諗條橋出嚟
都要佩服佢有執行嘅勇氣
因為真係好撚痴線

事後睇返就係
事前個個都屌 包括我

如果係佢而家就唔會縮啦
吹奏林鄭都得啦咁唔係佢做到咁濕鳩d 人點會咁著緊去撲口罩

佢今次係屎忽撞棍俾佢搏到成件事嘅發展好似好合理咁

大眾執笠
以後要買現貨書只可以去啲小型書局
等得嘅就博客來 金石堂網購

去銅鑼灣書店
誠品係咪奶共？

大眾係唔係唯一一間唔紅底嘅書局

連鎖嚟講係
香港已經冇晒唔紅嘅連鎖書局

誠品唔係台灣嘢嚟㗎咩

誠品係台灣嘢
好似都難做 香港賣書冇錢賺

n年冇去大眾
感覺一半賣玩具，四分一賣補充練習，冇書賣

希望啲細書店可以做返起
連鎖嗰啲嘅書單好垃圾

個人比較中意台灣獨立書店嗰種環境

大眾唔係紅底嘅咩唔記得幾時講過話香港大書局全部紅底，我以前買教科書係齡記，不過執柒咗

新加坡定馬來西亞公司

大眾唔係紅底

Btw 我都係齡記買教科書
去開中環地庫嗰間

因為玩具 補充練習啱香港人口味
仲有旅遊書

你有冇咁文青丫睇書
之前去開樂文同序言買 好耐冇去唔知摺咗未了

我醒起中學買完最後一次書後佢就賣鋪唔做，中學lunch食飯個啲鋪頭全部都執哂笠，連網吧都係我放榜後執埋笠仲有香港都係變得面目全非

執笠好似都係兩三年前嘅事
香港真係變得好快

佢解話嗰時都話uk唔同其他地方
係有long term strategy

可惜,上年先喺大眾做咗會員
行咗幾區十幾間文具舖格過價先知原來大眾買粉彩最平

網吧真係執得好快
記得中一嗰時學校附近有3間
到高中得兩間
升u就得番一間
grad埋就執埋

大眾真係得好少書
誠品嚟咗香港之後都無去過大眾

講故台好睇嗰啲故如果出書會買返本收藏
另外都會買啲航空 日本鐵道類嘅書

不過最近都係幫襯博客來
計埋運費到屋企都平過喺香港買，因為好多冷門日本鐵道書譯文版都喺台灣出版
仲唔使專登搭車去書局 然後發現冇得賣/冇現貨

去誠品都只係為溝女

香港人準備新一輪戰爭未？

支那係咁真係咁想攬炒

山陽真係鐵膠黎
好少去大書局買因為台灣書好似得85折
去樂文果d樓上舖有8折，定75折
之前買村上春樹果d係

2019-03-07

我係鐵膠po其中一個poba
大書局而家多數乜都冇折 除非你係收費會員
樓上書局都做唔到75折咁多 始終生意難做
而家要買旅遊書都會去嗰啲老書局 通常最少有九折
其他書就索性網購 食埋Oepay 10%回贈

有冇搭晒江之電唔同型號

冇 本身對路面電車冇乜興趣
對JR有興趣好多

我個舊名啲車款就搭晒
以前嗰架Type EVA型撚到
好彩17年有去 架車之後冇耐就收咗皮

咁前排黨鐵通車你應該冇份

得番啲i one
細網吧執晒

好憎黨鐵 啲車又柒
膠鐵都係抄日本設計
日本高質好多

正常黎講唔會搵國民條命黎搏

我廠啲pr 都幾撚痴線 做回帶撚 做到扮live
無波踢 無野做到咁

邊到睇

2300 官網

D comment 笑死我
可以再次反雲

迷雲黨係時候翻嚟支持爺爺贏波

爺爺終於回歸

打仁王2打到燥 狂死 有無咁難玩

贏波點反雲牙

可以再次迷雲吓話

已經放低咗冇玩
過一排有興趣先玩返

呢場係贏4-3
愛狗波

好撚醒 搵返雲加出黎 播愛狗啲波 實比人屌到化

擺禾仔同藍斯落Bench都值得反啦

迷基夠鐘上水啦
陣間要睇基佬救世牙

使唔使出去開即討po

撐u

g持

又係豬蛇救條廢老

Thank you Arsenal

鐵膠竟然唔迷STU瀧野由美子

Comment好考記憶力
有人叫artetaout有人復arteta is in Man City
有人問做咩唔出saka有人答果時差唔多14歳

唔迷489

原來高圖去咗玩f1 esport

#OnThisDay 2017年嘅今日，西布朗主場爆冷以3-1擊敗阿仙奴

即討返一場17年嘅波應該幾有趣

489 先係初心牙 沒有489 那來469

STU已經係後期489
嗰時已經轉投咗469嘅懷抱

講真想佢重播返舊個啲多啲
2-1疤狗
不敗賽季
4-4利狗
依堆點都好過今日依場啦

可能冇高清就唔播

According to
@Footy_Headlines
, The Adidas #Arsenal 2020-2021 third jersey is going to be mainly dark navy, combined with striking light orange applications. The official color combo is 'Legend Marine / Light Flash Orange.'

痴線又真係幾似

有冇seed

1-0皇馬
5-2熱狗
5-3車狗
3-0AC米蘭

2-8獌都想睇多次
重溫下點樣輸波一夜8球

4月先出

係有行為心理學家，用嚟分析有咩影響（之前fb見到有篇大陸嘅文嘅有趣）

本身計劃係將禁止酒吧、餐廳呢啲嘢，推到最後一刻，減少經濟影響

但係前日發現計錯數（雖然正常人都知計錯數）

所以轉晒口風，而家仲話推出二戰級數嘅經濟援助

2-8幾好睇其實，曼聯官網播唔播

唔知邊個電視台有個獌聯台，好似個個月都播

UEFA have now confirmed Liverpool will not be given the Premier League title if the season is cancelled.

個po係馬後炮定bj真係咁神

關歐協咩事，唔係等國內自行定奪?

R.A.P.

關UEFA咩事

搵咗間法國公司嚟設計

Teams who are currently leading their championships wouldn't be named as champions if the seasons were cancelled, according to UEFA president Aleksander Ceferin.

內文咁寫,唔知點解個title寫痢

梗係馬後炮啦
個專家真係上電視話計錯數，雖然正常人都知

如果本身有規定，咁就好，唔洗嘈

冇人支持爺爺

都未必取消啦
英冠都話要踢哂佢

差好遠

好耐冇見過爺爺急屎樣

失波了
又係華dee

老實我未睇過依條女

又係自己半場鳩傳傳失

艾蘭尼都唔太差 同細爆比嘅話

嚟緊會唔會返嚟

成隻email咁

應該低價賣走

我記得爺爺收尾果年d波都好悶吓
唔記得有冇記錯

作客好悶

2017年嘅拿卡同2020年嘅拿卡有咩分別

全能王嚟睇波

山狗同條女散咗未

應該唔返嚟㗎喇
依家喺土耳其長期正選

個樣樣衰好多啦

今日25宗確診 破單日紀錄

當年laca背龍勁d

點知差咁遠姐

西班牙名記 James Benge：

卡素拉一定會對回歸阿仙奴輔助阿迪達相當感興趣，我曾經試探過他，他承認了這點。 我告訴你是怎麼回事吧，首先，阿迪達和卡素拉是非常親密的朋友，更重要的是，他們對足球都有著非常獨特的想法。

鏡報：

阿仙奴對加泰媒體再次炒作奧巴美羊的轉會感到相當憤怒。

反cup嘅節奏

袁國勇撤回

原本25基出盡奶力念住踢歐國盃
改咗下年，都唔知仲有冇份

睇返25基同我藍

兩個當年救咗好多次廠

主場好睇，贏晒咁滯，下半季有羊睇

爺爺神調動

禾子來了

藍斯